[立法會] 整左個APP 方便查立法會資料 2

之前開過Post整隻App比人check立法會資料

Android
iOS
FB

2.0版本岩岩整完
基本上立法會Open data API 有放既資料都整合左
差 個別政策事宜資料庫 跟住會整
隻APP係想比大家可以簡單跟到立法會既消息
每朝提一提你今日有咩會開
有新表決結果第一時間你講
有新文件啊新聞啊又提一提你咁
v2 整埋分享功能 比你可以同人分享話講緊邊D內容咁
等大家可以多D知發生緊咩事 參與多D

有咩意見歡迎留言
Google問卷
Email [url]legcoapphk@gmail.com[/url]

講我知

覺得好用既share 比身邊既朋友

Push

自推

推

呢個用黎監察議員有用

推
正嘢

多謝
DL支持
好有心呀你地

推，巴打good job

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

Downloaded laaaaa!!
Thanks Ar

好正 係人係鬼即刻現形
thank you

巴打

Download咗 巴打好波！

好有用咁。

呢個好！
以前都唔知立法會啲議案有乜
冇傳媒報真係好多人唔知

Down 左
Support

如果整埋過往每個議案，邊d議員投贊成/反對/棄權/缺席就正

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

表決結果有啊
定你意思係其他？

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

Hi 巴打記唔記得我
希望會有英文版

執晒d功能同資料就會整 請等等

全民議政最強app

就黎用得

未完整用個app但ui好靚

會唔會有啲精選議案？好似好多無關痛癢既議案

另外，會唔會有辦法知道議案既詳細內容？

我覺得呢個app好正！

可以好好教育家中藍絲

因為得大會有會議紀錄資料 之後可能會盡量quote番會議紀錄既動議 但委員會既投票就未必整到
精選議案依個冇諗過 可以整！

真係好緊要

如果有保皇黨賣廢老紀錄

投票日佢地就gg

覺得有用既幫手share 開去

Shared. 順便位個位黎推一推個Post, 再唔比壓力蘋果唔個以後會唔會連寫app既自由都無

用iPhone都可以杯葛蘋果

好有用 唔該巴打

犀利！

好有用，正

push

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推好app

good job bro!

之前已經dl過，係好清楚，2.0係咪要另外再dl，定係update？

update~

好波

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

撞

幫推

推呀

Pish

呢個要大大力推。

好正。介面又清晰。5星

哇屌又幾正

Tui

先正評，返到屋企再down 黎試用

PUSH

已download

最緊要幫手share開去

tui

down已load,推爆

好有心
推推推

已down

推
正嘢必須廣傳

留名

有用推咗先

好有心呀

不妨down黎check住d議員

D rss push 好似太多 會唔會每日綜合update 咁

推Post
加油